樓下個馬會職員好正，可以點識佢？

Any 教學？

邊間

10

9

拎住張黑卡去入廿萬 佢會識你啦

邊間？幫你認識下

8

叫佢贏多啲

怕自爆唔答

得白卡

入去見工 做同事

我怕羞

應該入廿萬落佢戶口

入嚟馬會做

返工不了

得廿蚊

日日係佢到入幾萬，之後第2個窗CASH OUT
之後就記得你

拎住張白卡去大嗌入廿萬
佢會記得你啦

點解你會識到
馬會返工見親都係啊姐返工

這些機會不是屬於我

觀塘有個好撚正

今晚收幾點

圖呢？